暑期工做過地盤泥水佬，你問我答

非全職 仲讀緊書 但試過做地盤泥水佬

唔想問

係咪日日俾人屌老母？

冇人叫你問

叫左雞未

咩地盤

大唔大隻
條j幾長
黑唔黑實

未 唔會叫

九龍灣兒童醫院

幾錢一日？係咪要讀啲咩課程？邊到搵？無知一問

還可以
冇度過
唔黑 白淨

暑期工有乜好問

本身有無女？
番工有無比老細屌？

800一日 要上一日堂拎平安卡 然後拎埋注冊工人證 咁就入得地盤

有
當然有比人屌

辛苦程度?
第一日返覺得點

你係唔係果個肥佬？

係幾辛苦
第一日返覺得隻腳好攰 同埋大脾瘀撚左 因為最初未慣個陣搬唔起d石膏磚用腳借一借力

唔係

我係咪識你

學生都可以拎到工人証？

有冇屌過唐狗?

應該唔係

係 唔關學唔學生事

冇

睇泥水佬做野都覺腰痛

睇下識唔識發力既姐 姿勢正確應該冇乜大問題

覺得你真正係冇泥水牌 聲稱自己係泥水佬 有無上過cic工聯會短期？ 似做雜工多d

咪就係

咕哩就咕哩啦泥水佬

係咪好少女工
有冇後生女做(雖然9成冇)

泥水佬800一日...你打雜咋

Cls 幾時變左連泥水佬都要聲稱啊 你估依家聲稱醫生律師咩大佬 地盤佬黎咋咁都要執著 冇上過 但泥水佬做既野我一樣做緊 你鐘意點稱呼都好啦

巴打姓葉

你地鐘意啦咁撚執著 知你地全職地盤佬好威喇 好撚pro咁

遇到個潮州佬肯教就幾好囉 不過正常都唔教

係啊 當我打雜啦 有必要咁執著？ 做暑期工你想幾多？比夠1200蚊一日你好唔好

之前洗唔洗讀建造業

可唔可以好似星光大道咁打手印？

唔洗

你鐘意既話係冇問題

我依加都番緊暑期工

點入行?
朋友介紹定咩?
時間彈性?

除左辛苦之外 根本要受d老屎忽氣就係第二個冇乜後生仔入行既原因 你地都係地盤佬黎咋 成日睇唔起人咁 恃住自己大工就話尻人打雜 係都要踩到人地屎都不如咁先安落 我跟泥水佬做野 做d野一模一撚樣 都要砌牆 你地咁都要屌一鑊真係唔知咩心態 你地最威啦專業人士地盤佬

前年暑假屎忽痕同兩個fd一齊走左去做
係我地想做先既 然後就搵我堂哥 佢係做泥水既 咁我地就叫佢幫手睇下需要搞d咩證咁 然後就得左喇
時間彈性方面其實都ok既 可能因為我識人啦 其他係點我唔知 我地呢就係鐘意返就返 唔返就唔返咁既 照計返人工姐

巴打邊到讀書？

有唔少掃地清潔既阿嬸
地盤有後生女既 但一係就係office做 一係就係負責安全個d

Shitty

宜家跟師做緊冷氣電，係地盤成日見到d水泥佬對腳好撚粗，粗撚過足球員

8舊泥雜黎架炸

之後去兒童醫院做過幾日代工 入面焗到仆街

巴打係咪日日唔俾放飯淨係俾飲奶

上料?

利申腳幼

都話隨你地點叫

都算係既

乜都做d咁

拎唔拎得起英泥呀

低能到拎到啦
得45

唔係批下牆塞下窿就當自己泥水佬

800蚊 男雜 暑期工
咁計 興泰 順寶 恆利都一大堆 *泥水佬*啦

唔通真係獅子山精神咩
呢個先係低學歷勞工圈常態
已經深入骨髓根深蒂固
無得醫

開頭想屌柒樓主咁撚串

但佢又講得幾撚岩，d大工真係當正自己專業人士，拎撚住個濕鳩大工牌以為好有料

有料就唔撚洗痞係地下做啦

800蚊 砌下磚 暑期工都夠膽叫自己泥水佬開你問我答
問你咩好？技術你又冇
唯有問你覺唔覺得自己有啲on9啦
話知你讀咩，你都離智障不遠

落兩個鐘頭site睇進度已經頂唔順要上返office
得$850/日

暑期工做緊搭棚路過

暑期工 開post黎把撚?

雜工同泥水佬係兩樣野

小小暑期工係到你問我答, 拎戈八舊尼打飛機好威?

覺不覺撈泥好辛苦
識人?一入行800都幾好價
會唔會覺得大家做同一樣野但人工低咁多唔順氣

輕鬆

知喇知喇 我係雜工喇滿意未啊 煩唔煩

雜工當自己大工 問你老母返去有無比人屌咩

泥雜

扮咩唔係姓葉
我應該識你

唔覺 但我覺得係連登真係好多你呢d咁既on9 你唔想知咪咪撚問囉 又要入黎攞彩咁 一係你去開我問返你轉頭囉 唔知你做咩 但我確定你都算係智障個類

8舊 起碼比人食3舊啦傻仔
冇千1都唔做啦

650都做啦

人地冇拎牌

關你撚事咩 唔鐘意咪咪撚入黎睇囉 你唔想知有人會想八下架嘛on9

之前有師傅叫我過檔開千1 但住太遠唔去

做泥水有咩專業牌拎 垃圾大工牌唔計

又暑期工又唔係真泥水佬真係諗唔到有咩好問喎大佬，唔通問你辛唔辛苦熱唔熱呢啲廢話咩

屌可能唔熱唔辛苦呢

點樣砌瓦

傻閪 幾撚時有話過自己大工啊 擔心你老母好過啦 真係好撚多on9

包唔包飯同野飲？

做過3日ss
蛇頭安排

咩盤，巴打有技術？1100都唔錯，我靠阿叔介紹做緊，一千蚊日，白紙一張，日日係度塞loan

食飯有冇俾人歧視

係你身上八到d乜 唔好睇得自己咁撚高啦

巴打講得啱啊，如果雜工既話都未必有800啦

屌要識人先入到去做已經唔洗諗

畢業之後會唔會入行

屌你就係哩啲廢西樓主影衰晒90後
職業無分貴賤 人地只係話你冇牌唔係泥水佬
你就屌9人低賤
做果一兩個月都唔知有冇就係到開晒post咁
以為自己做過地盤好撚捱得
做左果一陣就上黎圍爐取暖
都係想人讚你叻仔捱得好威威姐
有學歷唔係大曬
人地細細個唔一定係冇比心機讀書既
你估果時啲人個個屋企有能力比錢讀書咩
一夠歲數就出黎養家 日日係咁翻都係為下生活

讀到大學唔代表你係高人一等
職業無分貴賤 你冇資格睇唔起人
死垃圾就係你哩啲 狗眼看人低

利申 讀緊u 做過幾日地盤散工

係地盤啲人係睇你幾錢日
唔係睇你有幾多個牌

畢業之後有無諗住做呢行管工定係打番份office工算?

仲有無做緊? 我都跟緊兒童醫院

我釘板炒黎做3k一日咪可以惡撚過老總

區區暑期工，你做夠30年後先講嘢啦
Btw咁都有你問我答，下次我去個廁所都要開你問我答

老總係高過3K日呀

都想見地盤工pt
有工人證同綠卡

而且炒呢做3K日唔係好大條數啦
另外你自己睇下啲老師父個大工牌都係寫番呢
佢地個價值係佢手野，
佢手野得自然多啲錢

Ps 除三寶外一個牌都無

地盤要識人，或者識做
先會有Pt工
唔好諗啦

攰到仆街？

砌瓦批盪砌磚先叫所謂泥水佬,個個師傅黎。樓主似係純粹泥水判請嘅上料什工。唔係想踐你，絕對專重你咁有心機上進工作

點解咁好有得番就留 有得唔番就唔番
請我ok?
利申 做左地盤幾年 電打雜釘板都做過

做過墨斗識睇線，玩過下泥水批蕩，樓主請唔請人

做邊範？
砌磚，批盪定砌瓦？

得罪講句，墨線係人都識睇啦

Project Director 真係好高人工，完Job 還有一大筆花紅

啲師傅唔會帶你去咩

瑞安定中國佬???

樓主平時返去有咩做

係地盤入面
除左文員外
其他所有工種都比出面市場高

得罪講句，大撚把地盤佬唔識睇啦

黎緊返地盤，自己都係讀緊書
不過係做雜工

咁都開po

做得幾日？

我都係喎

有張安全卡同工人注冊證就做得地盤架啦

由佢威下啦
灌下漿就泥水佬

雜工就雜工啦 泥水佬

原來識人入...屌

係掛
我上年dse完左就去地盤做老雜
但我係全職學生,所以我估樓主其實你係雜工
基本上你無技術好難過一千
有技術係指你要有中工或者大工牌
而呢啲牌係要經CIC去考
依加啲人屌樓主扮哂野
唔係泥水佬又扮係
其實係雜工
我日日都自己開料灌漿
唔通咁又係泥水佬咩
可能樓主覺得自己咁樣搵錢好叻仔掛

唔識人都入得去做架

你睇下佢頭兩頁啲態度西到呢
人地出句聲佢就起晒鋼
話人地盤佬 有料就唔洗係地盤做
仲要話自己大學生
睇唔起人

所以話連登啲你問我答係on9真係無錯
根本想認叻而唔係爆料

陳橋泥水?

一日砌到幾多？

咪幾好，親自示範屌佢果班廢老
既19野，岩架啦同源同種同撈同煲

咁應該係文盲黎

IVE?

樓主砌磚牆要點做??

泥水大王陳橋森?!

跟墨線，自己吊線拉返垂直同平行就得

包

冇 點解會

收嗲啦 都係個句 你唔撚想睇邊個逼你入黎又追post又留言啊 我搵支槍指撚住你咩 你都唔好睇得自己太撚高 係度留句言以為可以打擊到人

咁仲有其他途徑既 要搵一定有

唔知 世事難料

收嗲啦傻閪 你自己擘大隻眼睇下最初我講乜先啦先啦 我話隨佢地喜歡 點叫都好 點知仲有一堆應該係地盤佬既人走入黎見到人踩佢地又踩多腳 驚死唔話人打雜自己個身份就會降低咁 我講到明暑期工 講到明咩稱呼都是但 都仲要好似癲狗咁追撚住話人打雜 呢個post入面個堆所謂地盤佬唔係下賤係乜？後生仔入行做下泥水呢個範疇講多兩句唔岩聽你咪走囉 仲乜撚野要撻自己點威啊 威極你咪又係地盤佬 唔好睇得自己咁高啦 我冇踩低過地盤佬 而係你地呢班以自為是既老屎忽不實係現實生活定網上都要屌柒人地去拎個少少僅餘既功感 真係令人十分反感 你地好聲好氣問句係咪執頭執尾咁會死？ 有必要一開口就屌晒老母咁話人on9打雜？ 職業的確無分貴賤 我亦都冇踩低人 睇唔起人 我講既所有野都係針對佢地本人既言行舉止 而唔係佢地既職業
況且你又邊隻眼見到我話自己好捱得？ 唔該你講野之前真係諗一諗 唔好為左搏共嗚而打一堆看似有意義但其實全部都係你虛構出黎既野 btw 死垃圾就係你呢d 成日打段垃圾出黎 以自己既觀點出發去諗人地諗既野 然後屌人一鑊再係網上世界獲取認同感

呢句真 我都未聽過有人行埋黎問：喂師傅你有幾多個牌？ 我淨係試過比人問幾錢一工

樓主開戰了
有冇外圍
正皮 樓主贏
負皮 連登贏

到時睇下咩情況再決定

仲有

你有錢 你威

我估連登勝

區區一個鍵盤戰士 又要靠屌人黎搏人認同你 真係幾可憐

巴打，幫你唔到

都真係幾攰

多謝巴打咁理性 其實我覺得冇乜所謂所以我冇特別細分 況且我都係做下暑期工咁 點知一堆人惡過狗咁衝埋黎咬我幾啖

托英泥點托無咁攰

應該純粹因為識人 其他個d情況係點我真係唔太清楚 況且我話唔到事架 真係賺下外快 睇怕幫你唔到喇巴打

所謂雜工仔一名 冇咁既能力話咩請唔請人

砌磚

打漿 砌牆 上料 搬搬抬抬個d 乜都做下咁

泥水佬

800比多左 700都大把岩岩入行既o靚仔做

應該係太多全職地盤工人 覺得地盤都有分得好仔細好專業 所以要分得好清楚 然後見到我話自己泥水佬就好敏感即刻圍插我一鑊

做緊釘板

口水都廢事晒 由得你威下啦 如果你踩低人然後自己會開心d既話 利申見過大把你呢類人

都係個句啦 我從來冇扮過野 亦唔見得自稱泥水佬會令自己升級 變得好威威 我咁講只係講出我做既範疇 唔岩聽就唔好聽

你係都要咁講我冇辦法 人地對我態度差我有必要同佢地客氣？ 我打你老母一拳 你笑笑口同我講野啊不如 人地好聲好氣我都會咁樣對返佢 有咩問題

早啲訓聽日早啲起身返去托泥啦

乜都做下 唔會好多

無經驗架撚樣

磚牆冇試過做啵 但有八掛望過下 佢地都係斬開舊磚度返岩長度咁啦 然後搽個d''英泥''（唔知有冇記錯）慢慢砌上去咁 利申真係唔太熟 冇試過親手做 淨係望過

識修面味呀泥水佬

正路做得師傅就算無圖都會識睇

其實入到地盤見你鬥緊啲泥都叫你泥水佬架啦
理得你托泥定砌緊磚
都唔知屌黎做咩

屌那星雜工當正自己地盤佬

同初入行做學徒扮師傅有咩分別

連做呢行要拎牌都唔知

無意開戰 佢地想威我比佢地贏啦

多謝提醒 我會

未啊地盤大工 小弟大把野要跟你地學

唔係架 佢地見到我可能會指撚住我黎笑 「個度有個傻閪雜工啊 」

我識兒童醫院陳橋泥水個話事人喎，洗唔洗叫佢唔好食你水

屌喇星 入得地盤都唔叫地盤佬 你個腦都未完全發展好架 你都唔好當自己係正常人 你都係捐返入去你老母個閪度啦 真係柒到唔敢睇 講到好似連地盤都要吹大自己扮勁咁 係啊我講自己係泥水佬我會威好多架 爽

唔洗了 謝巴打

黐瓦仔應該由下而上定由上而下 紙皮石呢？同埋地台斜水要幾多比例

唔清楚

問錯人

2年泥水佬留名 23歲 叫唔叫得做泥水佬？

老雜黎啊

就係你呢啲咁嘅人
搞到乜人都自稱師傅
你連砌磚都唔肯定用咩砌

好心都聽下人講啦
你只係個泥雜 塞下洞果啲
我地呢啲行內人點醒下你
就起晒鋼

上面咪有人問你會唔會做番嘅
我幫你答呀
就算你入番行
你都唔會做得長

利申：一個係你地眼中淨係落site指指點點嘅濕鳩

開個你問我答po話自己泥水佬
但人地問題泥水野7-8成都話唔清楚
咁你想人地問你咩？
問你點搬磧膏磚呀？

樓主：問我點發力啦
講真 落site見到d師傅有技術真心會尊敬佢

通常係下而上，砌牆身瓦通常都會用壓尺或者木方喺下面固定做起手
科水我見D師傅主要都係科5-20個，視乎面積，通常都係現場夾

利申：唔係好識，都係睇人做多

紙皮石就上而下多

一工都1200啦 比人食咁深水

泥雜點同

講真 樓主乜柒都唔識就扮專業泥水佬
仲要串串貢咁，抵佢俾人屌

不如樓主講下你喺暑假做泥雜學到D咩好過啦
問你批盪定砌瓦定係精裝又唔答

樓主應該都係幫下手開泥咁啫。師傅講乜咪跟口水尾講下囉

恆記

石膏磚碰石矢牆幾高一支兜巴？

有牌既都係一種專業技能
唔係執唔執著個叫法
只係有牌既經歷同埋技術多過你
如果唔係考牌黎托咩

照你既傻西logic
工程師唔洗考牌啦 咪又係engine仔
律師唔洗考牌啦 咪又係讀法律

根本你就睇低地盤佬
敢講又唔敢認就係你哩啲垃圾

佢唔撚識咪答唔到你囉
話人地泥水佬咪又係低賤地盤佬
但係原來自己做過啲咩都未識分
正宗on9仔
笑9人地唔合格 點知自己連10分都冇

做果幾日暑期工梗係以為自己好型好威好叻仔好捱得
仲唔即刻上黎開翻個你問我答 博下人讚佢叻仔咩

樓主咁既態度真係出到職場比人屌到傻西咁款
識少少就扮晒代表咁
Grad都未grad
家用都未比得起就笑9人地要做地盤佬
啲態度又西 成個post都圍埋屌佢
佢就覺得係成班都on9
又唔諗下佢自己先係on9
佢果套一定係岩 永遠活係自己世界
人地問佢佢唔識就選擇性失明
人地問佢憑乜開你問我答佢就叫人死開
真係有爺生冇拿教

其實笑就無乜問題 人格有高低之分 不過佢笑一個佢主動去做既行業我覺得on9左少少

正宗又要屌又要做

你上面又話有砌牆既
咁你平時砌磚係砌d咩

grad唔grad唔係問題
grad左既大學生落地盤做哂都唔識都係垃圾

問你野又唔識 又開post叫人問 咁其實你想點

金記盤?

有咩好問有咩有答 咩都唔撚識 問你食左飯未？

屌就屌啦 點乜撚野醒啊講到好似好好聽咁 你理得我入唔入行姐 關你咩事 定你班老屎忽驚我呢個打雜撚做做下超越你地變左真正泥水佬 自己既專業地位不保？

你又點撚樣睇到我7-8成唔識啊傻閪 我唔係做開個d唔識好撚出奇？ 況且做得一陣識既野有限好撚正常 你地咁撚想專業討論自己去開返個post討論啦 入黎做乜撚野

我睇低地盤佬定你地捧高地盤佬啊慒柒 成日係度話人唔好自稱泥水佬 講到好似影衰晒你地身份咁

請教點搓餅仔?
點樣批牆角架?

點敢答啊 咁撚多專業地盤佬入黎騎劫個post 一陣答唔岩又話打雜撚扮專業泥水佬就唔好啦 你地咁撚叻咪幫我答撚晒佢囉戇尻 反正最初最post只係想睇下有冇人想知地盤做野大概係咩情況 唔係比你班傻閪現職地盤佬入黎係度串串貢 係威係勢咁

炒散
疊人堆充數，大大聲同人講加左人

係啊屌你老母 我做完幾日真係覺得自己好撚捱得 緊係想你地讚尻我啦 比地盤佬讚係一件好光榮既事 所以我一直都想自稱泥水佬沾下你地光 btw 你地以為打幾隻字 圍埋一齊屌柒我 會顯得你地好撚高尚而我就十分on9咁？ 收檔啦你地

唔好講咁多廢話打圓場啦
你唔識答咪認左去囉
成段野都冇重點

小朋友發悔氣呀？

發覺佢段段野都冇重點
我已經好認真諗住睇下佢點答
點知成段都係叫人收皮 走啦 果啲
冇野講係到死撐 冇論點

一句講晒係經歷分享，唔係經驗分享更加唔係技術分享

開個咁題目又你問我答咁，以為有野學添，sorry我問錯人

Sor 我錯 你係9成都唔撚識
不過你又講得啱喎
所以除識擔擔抬抬之外
其他人地問你點施工
你都冇一樣係答到人
最叻就話自己唔清楚未試過

地盤佬表示
今朝做撚到想死

我已經見佢係上面講過佢砌牆再問佢點砌牆
佢又話無試過

掛正名泥水佬wor, 師傅級，唔識九成都有六七成

當一個人連自己位置去到邊都未知係好危險嘅一件事，簡單黎講，d人expect你係正式泥水佬而你又覺得自己係，d人水你去外牆爬棚砌紙皮石………你又膽粗粗去…………

你班傻閪咩態度我咪咩態度囉 話人雜工其實冇問題 本身我根本唔係介意你班垃圾點叫我 但你地個語氣係恥笑咁款先最on9 你地冇撚試過由低做起？ 恥笑人地你會覺得自己型d? 又黎喇又黎喇 話人活係自己既世界 又唔撚諗下圍屌我個班講野幾咁on9 見人地踩 你都唔可以執輸 又踩多腳先 然後就話尻我比咁多人圍屌一定係我唔岩 你都係算吧啦傻閪

我冇笑過呢個行業囉求下你地睇清楚 我係針撚住佢地個人黎講 我有話尻佢地低賤地盤佬扮晒高檔咁？ 死開啦你地

砌石膏磚牆 冇砌沙磚

九成留言都係度屌黎屌去 仲要針對住個稱號黎屌 你地問撚左幾多野 ？ 點樣乜撚野都唔識法？ 追下post先出聲啦衝尻出黎柒

你睇唔撚明我表達乜就話尻人成段野冇重點 算鳩數啦你地

算啦 你班傻閪繼續慢慢屌飽佢 繼續屌柒我然後拎住正宗泥水佬個名打飛機啦 當我乜柒都唔識 冇心再同你班傻閪玩落去

暑期墨斗仔表示好多撚樣唔識掃清個地就話人無彈到

暑期工搭掤佬路過

唔該你地繼續入黎屌尻我 真係想睇下你班老屎忽除左識話人打雜同埋乜柒都唔識之外仲可以有咩花款 不過睇怕都應該冇喇 因為多數老屎忽地盤佬都係屌柒人地呢d多 冇計啦 可能淨係拎住個死人大工牌 判頭又唔到你做 做幾十年都係1200蚊一工 所以搵人黎出下氣都岩既

屌你老味自認唔識咁多
咁你開個你問我答做乜鳩呀？
問親都唔識，答條撚咩

砌磚搽英泥？唔撚洗撈沙呀？
連泥水佬最基本ge英泥沙都唔識
唔識咪虛心d學囉，仲要大條道理咁屌柒人

判頭真係輪唔到你地做架喇 繼續屌柒我乜都唔識啦 條氣可能會順返d既 一個新仔乜柒都唔識都拎8舊 你地做幾十年都係得千幾蚊 鬧柒我都正常既 人工已經唔係多過人 唯有撻過專業資格出黎兇柒你班垃圾後生仔囉

首先唔係屌你
雜工係一個post黎
泥水雜工我都會當佢係泥水佬
主要原因係因為佢識野
而家泥水呢一行拎1200一工係得d有經驗既泥雜先係咁既價
拎住大工牌個d好大部分都係做炒家
d炒家個個講緊搵3000一日
唔好覺得大工牌咁唔值錢求鳩其個個有
好撚難考架
你而家做緊既野係行裡面係一個學師仔或者雜工做緊既野
個分別係在於呢d野搵邊個黎做都得
而叫得做泥水佬係因為佢真係識呢一行既野
唔係講識做,係講緊知道d工序點行點走
你而家淨係知點做石膏磚
其他關於泥水既野你都完全唔識
衰d講句搵個雜項都識野多過你
咁叫你做泥水佬會唔會有點兒隨便
我暑假都有做過上料,做過雜工修修補補
我都唔敢叫自己做泥水佬
人地講緊泥水佬係起碼識d施工野可以自己工作
做d基本泥水野
你覺得你自己得唔得

下次做老雜去幫手搬木板就可能話自己係釘板佬

佢連考牌既概念都未搞清楚
剩係識睇錢架咋

同埋你又話唔係睇低地盤佬
咁你可唔可以解釋下你第二第三句既意思
人地話你無泥水牌就叫地牌佬
你就話你估係醫生律師咩
地盤佬黎咋
咁都唔算係睇唔起地盤工?

佢根本講到都唔知自己講緊咩
剩係識係咁叫人收嗲死出去
仲唔係活係自己世界
剩係要讚唔要壇

樓主一個人對抗連登仔千軍萬馬猖狂既進攻

樓主而家仲有無做??

呢d先係你問我答

依家係你屌我駁

連砌磚牆要搽乜都唔知，仲話自己做泥水真係比你笑死
開個你問我答嚟把鳩咩，技術嘅野你又唔識，你想我地問你咩問題呀???
問你辛唔辛苦呀??係咪日日比人屌老母呀??

PM，老總，阿sir同班業主都係地盤佬

點樣入行，想做下兼職

佢嗰句好似係反問黎
入得地盤都唔叫地盤佬？

聽過 d 雜項 泥水話粗料幼料 court 料, 其實分別係邊同用係咩位

笑撚死 4判定5判

其實 巴打話自己係泥水佬 我第一個反應係

做到幾多野？

白紙番左兩個月 如果有自己落手砌/批

可以叫你做學師

同埋 叫得做泥水佬 個人覺得要有獨立工作能力

即係你可以精砌磚 但批盪 砌瓦都要識5-7成

如果再細分泥水佬工種 可以有好多工種

如 瓦仔佬分 紙皮石佬 地台 牆身 麻石仔 白瓦等等

砌磚又可以分 石膏磚 輕磚 青磚 紅江磚等等

批盪師傅又分地台 牆身 機沙等等

到你真係有一日真係入左行 你就會明白 叫得泥水佬

就真係要識好多野先 唔你人地問一問你 話唔識

就真係彈一句 你唔係泥水佬咩

利申 瓦仔學師

所以d則師建築師都係地盤佬
地盤個保安又係地盤佬
Engine又係地盤佬
一個唔覺意有工傷
救護車個救護員都係地盤佬

👍🏼
ching你個檔人而家有無盤?

小朋友你揾到八百蚊一日係你本事，你本事就係識到有人搭路撞正泥水要督人數比人睇，總知有手有腳做晒卡，有入閘記錄比泥水判夠人數上糧，叫大判找中期糧。例如大判要求一定要你有五十個千五蚊嘅泥水師父record先符合到合約要求，唔夠人數點?咪就係八百蚊請d有為青年返來做d技術要求唔高工項囉………。

利申：不要問我從那裡來

香港人壓力好大

$800/日
返幾多個鐘一日?
一個月開幾多日工呀巴打?

有 西營盤 堅尼地城 筲箕灣 我大佬轉做新鴻基

勿相認

樓主好撚型，真男人

樓主放飯都咁好火上黎嘈交
抖下扯支煙好過啦

唔知樓主識唔識人，如果識人人工應該唔止
小弟今日第一日返地盤做雜工（我都係讀緊書，summer sem做下），鬆下絲模，抬下架生都1000/day
利申識人

做過兩日墨斗仔
而家做consult

泥水 撈下沙 靚仔 1日850

粗料打底用，即係底層批盪，base plaster
幼料就面層，skim coat，髹外牆油的話就會用（唔肯定會唔會有公司用喺室內，應該要睇則師要求，不過我諗多數都唔需要）
Court料未聽過

真係識人好過識字
依家雜工落石矢有無1000蚊1工？

Sad but true
第時大學畢業都唔知有冇呢個錢
諗起都sad

係咁錯

我做幾個盤問過下d雜工都有
當然佢幫我地手執頭執尾

利申：5年石屎佬

咁都唔差，不過落石矢真係好撚辛苦

lime gala

石矢佬 辛苦都叫有回報既
之前D 師傅一期糧都講緊10皮 港豬澳真係顛
最早收果日係夜晚十二點 都唔好講星期日開早槽 落到星期一中午
我呢D19大判E 望住佢地三期糧頂我地成年糧
不過都就黎玩完 無呢支歌仔唱

$800你雜工咋嘛。 門口掃地個阿姐都$850啦。

求介紹, 已經做緊老雜
但人工太底

其他地方落到六點九未收槽，等收投訴

識打炮果d都未必有過千啦
真係識人好過識字

我個泥雜出緊1200

瑞安?聽員工講會拖糧，返左兩日即刻唔返

屌你暑期工有乜好問
我公司都請左個大學生暑期工做學徒
日日都係叫佢認下架餐 傳下野就算

日日咁熱，未開始做已經出曬汗

屌鳩你泥水佬無牌咩？
$800/日都好意思自聲泥水
做兩日濕鳩地盤做埋d雜工野撈過下泥就自聲泥水佬？
你最多叫泥雜咋柒頭

開炮一係雜工，一係泥頭佬
好多判頭鍾意平揾雜工做，因為呢d技術成份唔高，有力氣就得
但專科泥頭佬係會做得快好多，泥頭佬都有1200-1500一工

傻仔雜工當自己係師傅

同 intern仔話自己係銀行家有咩分別

吹咩柒頭 打雜都同你D柒尻師傅人工差唔遠喎你咬尻我啊？ 垃圾 話撚知你自稱乜柒野 你都只不過係一個低人工垃圾

唔撚問你有無大工牌
你有無中工牌丫?
泥水範疇野砌磚批檔過灰瓦仔你識幾多?
要自己處理到wor

你估係會計師樓掃地個個都係會計師咩
有個泥水中工牌先講野啦

請問有無巴打識人要泥水學徒?
我20頭,有地盤經驗.有心入行.
如果有麻煩巴打聯絡我.65455429